A aplicação desktop irá ser utilizada para criar as views para integrar com o django, a aplicação é paga, mas há uma versão gratuita para estudantes que pode pedir por este link, https://bootstrapstudio.io/pages/student-license. No fim de ter recebido a sua licença é só descarregar e instalar a aplicação.

Caso necessite de mais informação tem a documentação https://bootstrapstudio.io/docs/.

Vídeo com os básicos: https://www.youtube.com/watch?v=10SwsoYNkVc.